目的已達,點解唔走，剩番popo係 蘭桂坊？

如題

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
所以我未走
希望唔會犯禁網法

戇鳩，一走佢未開返囉，仲要俾佢去旺角捉手足

你覺得佢會開返？

仲咁得閒係度上網, 你唔係5毛, 係乜?
5毛叫人散水, 仆街啦